有冇人記得細個個陣一個玩具，一邊係手掌形，另一邊係個指環，成舊野類似係黏膠咁既質地

可以fing出去兜巴星人

冇

記得師

痴喺天花板

fing 上天花板比啊媽屌

短時間幾個廢po，係咪bbq休息

通常玩幾個鐘就痴哂塵無哂黏力

掉上課室天花板個啲？

有啲咁嘅野咩

就係呢個
叫咩名

韓泡塑化掌

濕尻膠

化骨綿掌

定仔落嘅死胎，仲包臍帶

玩具師

兜巴師

記得呀

好好玩

細個係樓下玩呢個玩具....
轉轉下飛左上平台個天花板到 (大約4米高)
之後每次返屋企都會見到佢
頭個幾年仲見到完整一隻手掌
之後佢溶下溶下變左好似香口膠污漬

天日約你係BBQ交收
為求見你一面

叫 兜巴星

流星槌發發發發~

2$粒